干諾道中香港站果度前後十架警車以上

去緊煲底方向
手足小心！！！！

立法會班人小心啊
有咩就快啲做一係快啲走

push

push
如果而家仲同啲議員拉鋸緊就睇路啦